[賣PS4] 可議價

ps4 500GB + 3個手制
有意pm telegram：Your_mum_is_duck

巴打只要一手制同機幾錢？

就咁買兩個手制ok？

1500

已放